[
    {
        "randomId": 67
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Karagonda isebeya",
            "option_1": "Akarizo k'ihene",
            "option_2": "Insina",
            "option_3": "Ubwato mu kiyaga; mu mazi",
            "option_4": "Amahembe y'inka",
            "correct_answer": "Akarizo k'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nabyaye abakobwa benshi umubi muri bo abatanga gusabwa",
            "option_1": "Agasuzi",
            "option_2": "Imyugaruro",
            "option_3": "Indishyi zihuye; imfubyi",
            "option_4": "Inopfu",
            "correct_answer": "Inopfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mfite ibiti imizi yabyo yakuze ijya hejuru, amashami yabyo areba hasi",
            "option_1": "Irobe n'umutsima",
            "option_2": "Isha mu ibanga",
            "option_3": "Amata n'umutsima",
            "option_4": "Ubwanwa",
            "correct_answer": "Ubwanwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Imisozi irahiye hasigaye rukumbi rwa Shaza",
            "option_1": "Amenyo",
            "option_2": "Umusoro",
            "option_3": "Ibarizo",
            "option_4": "Umugina, inzira",
            "correct_answer": "Umugina, inzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera akakuriye mu murama",
            "option_1": "Ikigoli",
            "option_2": "Akana kavutse kadashyitse",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Umuntu uri kuri ipikipiki",
            "correct_answer": "Akana kavutse kadashyitse"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Imisozi yarahiye isiga inkuba n'imiheto",
            "option_1": "Intumbi y'ihene",
            "option_2": "Igitare",
            "option_3": "Amara",
            "option_4": "Imizi y'urutare",
            "correct_answer": "Igitare"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abasore b'i Gisaka barasana bakiri bato",
            "option_1": "Amarira y'imbwa",
            "option_2": "Ururo mu mateke",
            "option_3": "Igisura",
            "option_4": "Ifundi",
            "correct_answer": "Igisura"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Gishyuha kitotsa",
            "option_1": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "option_2": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Umusuzi",
            "correct_answer": "Umusuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera inyabutatu ya butandatu",
            "option_1": "Ingara z'iminyinya",
            "option_2": "Ibigori bifite imisatsi",
            "option_3": "Intete y'ururo",
            "option_4": "Injishi z'igisabo",
            "correct_answer": "Injishi z'igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Indigitagitaka intahira y'urugo",
            "option_1": "Imbaragasa",
            "option_2": "Imondo; impongo; urugo rw'umwami",
            "option_3": "Ikijumba",
            "option_4": "Amaraso ku murundi, umugezi utemba",
            "correct_answer": "Ikijumba"
        }
    }
]